[抵制黨鐵]抵制所有喺黨鐵賣廣告嘅公司

嚟緊再整名單
拒絕喺黨鐵商鋪購物，等佢哋執鳩哂佢

自推十連

1

2

3

4

Push!!!

5

6

7

8

9

10

推呀！

支持
雖則佢賺少左佢就可以加你價

G持
唔會再係黨鐵商場同黨鐵站消費

搭黨鐵咁唔安全，佢咪加囉！無人想搭佢

支持

推推

黨鐵

講真。。。唔搭真係幾難做到
剩係叫你一個月試下唔搭都有困難

我明白大家都好嬲，好想今日呢一刻就拆哂所有閘機，但論風險以及有效性唔及全面抵佢老母制佢嚟得有效，試諗下閘今日壞今日整，但手足今日拉唔係今日出返嚟，大家必須冷靜應對當前問題